呢4個是否kpop界最佳老婆人選?

夏榮:

志效:

Wendy:

Irene:

冇彩 拉

好想佢地幫我生BB

奶媽最佳人選?

權媽媽都無?

屌你老母 冇定延 垃圾post
拉

費事俾人話偏幫 我愛她一生一世

費事俾人話主觀

屌你啦食屎狗

top10-20

印狗開post就話啫
你不嬲都唔撐定
藉口 拉

屎我係一督屎 命比蟻便宜

驗眼未

志交收皮啦

定延在心中

小隊是好女仔

你真係唔撚識

唔撚駛兜喇 我對你好失望

Sana Momo Mina IU
四大

樓豬同irene 生仔心念 生撚左件含膠產 仆街拉 屌西拉

3個TWICE又話我偏心

定延top5 ok

一啲誠意都冇 你hea鳩我呀

冇IU
垃圾po